玩毛記輸錢既人，見渾水推就知乜事啦

渾水專玩財技，唔呃你就有鬼
呢條友成日自認廢青，令後生對佢有好感，實際做埋d 19 財技公司董事
本人亦對黎則奮冇好感，但廢老q 話佢呃神騙鬼話得冇錯

利申，冇持有亦未曾持有毛記

仲有條咩潘啟才，做咩董事。成日推人買btc
一樣垃圾

總之都係包藏禍心

Btw 補充一下，條友自認本土派，但補選時幫金融財技友任亮憲站台，當然，fb 咁多後生仔睇，緊係唔好係fb 講啦

樓主輸好多？

即係唔係講乜野 一睇就知佢營利能力一般
抽股 買佢 都係駁羊群心理 升勢中賺錢
輸左就怪人地？ 人地有話只升不跌咩？

利申 沒抽沒買

10蚊你去買 除左怪自己仲可以怪邊個
不過渾水果D都係扮毒撚既世界仔
唔通個個樣衰就叫毒撚咩

冇抽冇買，只係睇唔過眼，你可以話我借題發揮

玩妖股輸錢揾人賴

冇輸錢賴乜
咁多人護主

佢都係炒嫁啦
個個都炒毛記唔通個個都識炒毛記咩？！
炒豬怪得邊個？人地5蚊暗盤買呀！你跟唔跟得到呀？

高追都預左嫁啦
近年 新股都係咁玩法
唔好同我講唔知
果班人唔抵可憐

總之同火X森一樣

推老千/垃圾既都冇個好人

我知佢炒阿
我借題發揮屌佢姐
平時支持公司玩財技，都唔係乜嘢好人

輸唔起唔好投機
借題發揮咪即係鳩屌

都冇輸錢，點解個個姓屈

有玩過IPO都知下場係咁
係貪勝不知輸

直接屌佢未屌佢囉
又賴落新股度
好人好姐抄人個名叫渾水
都on99

認同，有人知我屌乜了

100毛多人留意，引人入來講下嘢

開市就放啦 輸少當贏拎個教訓
隻野仲有排跌

好我咁炒1705係3蚊樓下有得買咪炒囉，1716暗盤一開就上到6蚊以上，我覺得5蚊以下先值博，就算有幾成升幅既機會我都唔會買。
你估真係一定贏咩

左邊條肥鳩靠賣倫敦金呃呀婆出糧

總之都唔係咩好人啦

其實我唔係講毛記，係想講下渾水點樣扮哂嘢姐，第日如果佢有機會從政，至少提防下呢個人

呢幾日見到好多連登仔幫莊家口

咩世界

自己分析下囉，財演十但有9.5但唔係好人

近期多新手入市，比大家知道下

渾水屌人傳銷呃細錢，佢其實都食緊老千股條水呃大錢，諗住公關做好d 就多d 公信力，鬼唔望證監收佢條水

老老實實
1716現價比ipo價高緊3倍
正常人點會輸錢
不過有傻仔以為個莊開善堂
見升咁多都重衝入去
覺得會好似脆如bb炒到100倍送錢俾大家使
覺得一買一賣賺緊咁先會輸錢

有人輸錢自然有人贏錢，包括抬上或抬底下錢

一眼睇得出啦 跟本唔係講緊隻股 你想唱衰姓任個條友呀？ 直接d啦 契弟

係咩？唔L知，我淨係知炒完就要頭也不回

金融講ED：渾水
如何看穿 加密貨幣的騙局？

炒股票的人在感嘆：「唉，個個去炒幣，無魚炒股票了，連財演都推幣了」創業的人在納悶：「咁辛苦租個單位搞生意，不如去租場挖礦炒幣好了。」創作的人雙眼發光：「供稿、拍片只有流量，但現在有Likecoin喎，可以換到加密貨幣，正啊。」

做項目融資的人則兩面睇，以前做眾籌、做創科融資，現在也頭痛，因為做一轉ICO仲易搵水。眾籌好像Kickstarter、Indiegogo會輸，是因為ICO吸金能力更強，大家情願用錢去換虛擬的貨幣，即換即炒，好過等項目做起換product換服務。創科最出名的騙子是咖啡兄弟，假如他們幾年前呃人時，可以撞正加密貨幣平民化的浪潮，那麼落搭俾錢的至少換到一些虛擬貨幣去炒，雖然最後都交唔到貨，但至少有一些幣去炒，條氣未必咁唔順。

一般新幣發行，背後都要有一個項目去back，香港的取態很曖昧，因為《證券及期貨條例》有「集體投資計劃」一例，定義寬闊，執行的力度不明，強如誠哥的法律團隊在推銷雍澄軒酒店時也著了道兒。如果你有實體資產要藉ICO做融資，有機會中招，所以很多加密貨幣發行都不在香港出white paper，而是在新加坡。何況新加坡創科項目多，股票市場融資能力也不及香港，唯有藉ICO集額。

加密貨幣的確是一個大餅，當這個餅太多人分食，往往就是騙局的開端。第一種常見的加密貨幣的騙局是ICO。首先要留意，ICO背後back的項目和業務可能有水分，到時融資完都未必交到貨。另一樣要留意，就是那隻ICO貨幣上唔到exchange，又或者上一些次級少少，流通量比較弱的exchange。一般新幣發行有分Pre-sale和ICO兩種，分別在於前期圍內集資和後期公開集資。

有別於一般新股發行，錢落上市公司袋有講明的集資用途(Use of Proceed)，上市公司不跟從就是犯法，但有一類ICO老千會把集資的錢用來炒自己的貨幣，用集資的錢去做莊。

另一種老千講法，是炒作貨源歸邊的貨幣。貨源歸邊的概念是控制供應，細價股、藝術品、久石讓黃牛飛，甚至嘉麟樓月餅都係同樣原理。只在Presale階段認購的貨幣，才是最平價，最容易食正貨源歸邊的核心理念。好像要挖礦的幣，本身供應量就不是固定，街貨日日增加，又點貨源歸邊喎。

至於另一類騙局就是推銷賣挖礦機，你要留意機的擁有權、成本(上轉高登廣場，睇下網頁都知)、挖咩幣等等。好多人相信「我賺夠，都想俾其他人賺」的理念，所以挖礦機的騙局才長做長有。

騙局的本質係有一堆人盲信，然後開始自我循環論證，羊群心理地盲信「咁多人都信，點會係假。」點知，往往真係集體中伏，一起撞車。

又買兩邊

契哥你要做多d 閱讀理解

大L把人靠財技發達有乜好鬧

覺得冇嘢既可以翻出去

有咩直接講啦 長篇大論 你唔好高估你契哥既智慧啦 契弟

玩毛記都可以輸既人 應該反思下自己岩唔岩玩呢隻game

契哥，我幾時屌姓任阿，我屌姓黃既渾水阿

一定有人輸既，當買個教訓囉

渾水狙擊手

渾水做左乜要屌啊 比個機會你 用十個字講

輸到傻左

贏就自己勁
輸就人地問題

連登神邏輯

支持玩財技幫大家賺錢

又比人屈輸1716

推btc 都得罪你

渾水果頭話加密貨幣係騙局，呢頭就話香港冇ico 集資所以比新加坡落後

係騙局啊 但佢地就係係未完個騙局之前玩埋去

非打手

狙埋陳乘龍周蜆同港股賊略王喇
講冧巴俾自己散貨

周顯同混水關係密切啦
遲d 再狙擊

講多一句 佢地重視係區塊鏈技術 而玩幣只係見有利可圖先玩

周顯推咩跌咩

不敢評論加密貨幣，因為小弟唔係好識，只係講出渾水自相茅盾之處

692推到停左啦

你招股價入一手

第二日即放都賺到笑啦

輸錢只能怪自己眼光唔好

不如你直頭話人迫你入貨？

點解個post 到左第50個回覆仲講緊1716呢隻股

其實講得好岩 新股真係多數第一日就要放

輸錢就怪間公司

笑撚死

11蚊放左個班咪慶祝緊囉

入得賭場就各自搵食架啦

輸錢唔通怪返賭場?

點樣可以有道德地散貨？
就係唔散

仲有摸魚，捕風，白鯨，白賴仁果班契弟，同一班人

唔好道貌岸然咁散

都唔知你講乜 咪講反話啦契弟

比多最後一個機會你

用例子講下渾水點仆街法 講唔出就你仆街啦去

咁都唔明，咁我仆街啦，拜拜

未見過一個人咁維護一個財演，唔係死忠，就一係幫莊，再唔係就係佢本人

同是本地莊，一見證監出手就發難

係
全部莊
大陸莊又好本地莊又好 全部係wechat 社交媒體叫人散貨嘅都係仆街含家產
自己暗中有貨嘅再係媒體推介嘅無論藍籌定其他投資工具都好 都係死仆街

我支持靜靜雞咁散 輸左起碼無咁多人怨

輸打贏要

人地叫你ipo 暗盤買，on99 高追話人累你

比個機會你講你都唔講

Agger
渾水呢條友要小心

糖衣毒藥

企得出黎果d都係揾錢ga la

你估真係普度眾生咩